Greytone咁黃有冇人識

GREYTONE

咁高汁都係得50k sub

JB黃唔使講啦fuck the popo大家都聽過

MAEL X CHANKA / Riley and Her Nightmares (Official Music Video)

KENI / 6. ADULT 大人 Prod. W.LIN (Official Lyrics Video)

G持本土indie music

唔知之前話係D2搞個show
幾時先可以補返